強烈建議下次行動拆9左d 智能燈柱

如題,純粹提議,我乜都唔識唔好屌咁大力

乜你咁暴力嫁

裝一個拆一個

千其唔好搞個電箱,個電箱得個蓋,一搞就成支冇電

立法會都已經拆埋，你驚條燈柱？

我發開口夢

錫紙

發開口夢

引天雷

發夢果陣話

會唔會有錄音？

刑事毀壞

咁而家拆啲燈柱係冇意思咁拆咩？

拆左嗰一段時間都影唔到人架

用支cam條線連入國家網絡

兩舊橙，一塊布，林村掟寶碟咁？

好似打波禁唔小心打到塊布上去 真係好唔小心